Y-700買左一年幾 有啲lag 求電腦鋪推介

唔知防毒過左期關唔關事
其實一路都冇問題
但防毒過左期就勁lag 機
開game pubg 加Skype 就hang 埋
Lol load去載入都慢到pk
有冇巴打介紹間電腦鋪check check

定Lenovo 不嬲都係垃圾

重裝Windows

買lenovo係蠢 不過樓主又蠢唔囇

樓主要唔要我幫你check check?

冇錯啦,當買個教訓啦
以後咪撚再買支那牌子電子產品

好呀

Superfish